p牌仔出車

想出部10幾年車齡既320i/a4
2000/1800cc 出車保會唔會好貴？

定都係買翻yaris jazz fit

Budget

btw
21歲

想知三保幾錢

7000走唔甩

忍下啦 又唔係一定要揸車
陣間撞左又加監

考慮左好耐 真係有需要
每日慳兩個鐘

都係預呢d位
但2000cc同1300cc會唔會差好遠

會，你上斜俾啖油就知個分別

其實想問三保價錢
sorry for 1999999999

問你出車budget幾多呀

不過320i重到hihi得2000其實唔算太好力

五萬內

關咩事？

三保價錢差唔多？

我上年都係p牌 1998 cc
6700左右 第三保

巴打幾歲？
可以講邊間？

買果陣24歲p牌
姐係再貴左 （唔夠25歲又貴點）
唔記得中國乜保。買車果條友幫我搵的

笑撚左,又係呢啲,買架n年3系,a4扮晒野

我果間E90 320i/323i/325i/330i保費一樣，2500cc以下牌費攞盡就梗係揀325i，起碼踩佢肯去先。
320i前期得果百五隻馬都唔知可以做d乜
Audi唔熟，不過聽講舊audi問題多過舊寶馬

如果唔怕整電腦整冷氣整波箱整濕星野麻煩又唔怕油錢貴既話，買架E90/A4B7/W204/Golf6做first car會好過買舊日本車仔既，最基本車架夠結實會安全好多，其次係坐得舒服隔音好，最後就係入門級別RJ車都有一定既操控同馬力，係幾好玩既

21歳p牌咩車都貴
Corolla都係

19 歲 P牌 1皮出唔出到三保？

唔通p牌買新車？

問緊三保幾錢 9唔搭8都算
走入黎放低句野攻擊人好撚型？

膠都廢事比

都係新牌仔，12月尾問1500cc自己名3保都要6700

邊間

快x保
最後搵朋友（3年牌）出2600

唔該曬

去問下先

好彩有爸爸

出corolla都要6000

on9仔

無錢就買番日本車啦
買架十皮都唔洗既寶馬唔係扮晒嘢係乜
出

出5系/x啦係就

audi如果壞可以劏得，整仲貴過買第二部，仲要舊audi好易瀨野

睇你都係冇車既傻閪黎

正常有腦都唔會p牌買新車

入黎9唔搭8

引戰咩心態 低質會員

你理得人

( Show Blocked User - 在中間出 )心

傻閪,一部TYPE R 60萬
買到部RJ車AMG啦

唔熟市價咪上來柒

幾時叫你出新車
要操都出雙田啦
買架n年寶馬唔係扮晒嘢係乜

住公屋買AMG改響喉點睇？

人地要買牛肺歐洲車威威丫麻

你走啦
9唔搭8
理得我買咩
食飽飯 冇屎痾？
問三保幾錢 你入黎係咁叫做咩

個人鍾意唔得？
一定係扮野？
仲有 係人都知兩三萬都買到 扮咩野？

似係係玻璃心多d

全新jazz rs廿皮，出到架golf
鬼唔知咩，人地話要操車，又要二手
正路都雙田日本車啦
p牌出架牛肺寶馬
唔係扮晒嘢係乜

( Show Blocked User - 在中間出 )

笑左，玻璃啲乜
我炒牛熊一日可以無十皮啦
見到啲小朋友想著老豆啲西裝扮嘢覺得好笑姐
扮咩個人鍾意，係情有獨鍾唔會睇晒兩個品牌
兩架都rj車，為乜好明顯啦
要威威丫麻

其實舊寶馬唔一定係牛肺，舊雙田都可以係牛肺 點都好，全新齋Golf就一定係垃圾
睇到你d建議都知你係弱智

咪玩啦師兄，整起上黎你覺得邊個平啲
連三保都要搵間平啲
買完架320我驚佢入油入到驚

樓主係咪真係一刻都無想像過車d女仔兜風好威？
有咪認 大家男人

利申 有

勁啦威啦 一日冇十皮

咁你食飽飯冇屎痾就去睇下個市 研究下啦

你走啦 低質

介奶未？最憎你呢d一黎就以為自己好威威既傻閪

貴極咪又係2蚊油錢/公里
屌飛車果班大腳一下都唔知飛走幾錢
油錢好撚閒

保險,比我都揀間平啦
最緊要出事果陣保姐

扣翻題算啦 唔係幾想理佢

快面保點睇

快而保

搵agent幫你出啦
街外人就咁踩上佢公司報
係貴

呢個真係唔知
thx

咁輸十皮都可以羸十皮姐
我無話自己好威,見到啲人扮晒野覺得好笑姐
啲解釋又唔合理,又唔肯認要威
我就真係未聽過p牌操車會出10幾年歐洲車
扮型溝女果啲牛肺寶馬就真係見唔小
9成9都係廿出頭mk

面皮好厚
柒夠未

應該無出架十幾年牛肺寶馬咁柒

P 牌出牛肺寶馬四環，呃16歲𡃁妹

我22歲p牌 出15年Q5
咁點?

巴打三保幾錢？

求其搵架03,04 jazz 操下，花都唔肉痛
保險搵屋企人幫手出住先啦，抵好多
最緊要小心駕駛

威

唔係好明點解要買咁舊既寶馬Audi

好勁啊

整死你喎。。。

十幾年款d bmw 好老土 溝唔到女架

Over 10年的車唔好諗喇，你預保養+維修要七成，即係你十萬買番黎要用七萬先執番靚佢，仲要唔知頂幾耐，唔太化算，倒不如用15萬出近年的二手，執一兩萬仲好，起碼部車無咁舊先。

至於你想出歐洲車定日本，無咩所謂，但你預歐洲保養條數一定貴d，油錢再貴。一闊三大，買車唔係諗你夠幾多錢買到，要計埋你可以每個月花幾錢保養。

07 camry

on9

我p 牌都係揸架e46 320i 喎
淨係爆過水箱同埋換啲消耗品